{"translation-revision-date":"2022-06-07 12:23:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Restore to default state":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s az alap\u00e9rtelmezett \u00e1llapotra"],"Close navigation menu sidebar":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc oldals\u00e1v bez\u00e1r\u00e1sa"],"Navigation Menu is empty.":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"There are no Navigation Menus.":["Nincsenek navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck."],"Search for blocks":["Blokkok keres\u00e9se"],"Browse styles":["St\u00edlus keres\u00e9se"],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"Mosaic view selected":["Mozaik n\u00e9zet kiv\u00e1lasztva"],"\"%s\" deleted.":[" \"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["A szerkeszt\u0151 nem tal\u00e1l blokksablont a kezd\u0151laphoz."],"Back to dashboard":["Vissza a Vez\u00e9rl\u0151pulthoz"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"%s - Content":["%s - Tartalom"],"%s - Header":["%s - Fejr\u00e9sz"],"Added by":["Hozz\u00e1adta"],"No %s found.":["%s nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"This template has been customized":["Ez a sablon testre lett szabva."],"An error occurred while reverting the entity.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az entit\u00e1s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while renaming the entity.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az entit\u00e1s \u00e1tnevez\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while creating the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon r\u00e9sz l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Title is not defined.":["A c\u00edm nincs megadva."],"An error occurred while creating the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Egy olyan oldal ker\u00fclt  kiv\u00e1lasztva szerkeszt\u00e9sre, amely nem l\u00e9tezik. Tal\u00e1n valaki t\u00f6r\u00f6lte?"],"Editor (beta)":["Szerkeszt\u0151 (b\u00e9ta)"],"Navigation Sidebar":["Navig\u00e1ci\u00f3s oldalas\u00e1v"],"Now displaying: %s":["Most l\u00e1that\u00f3: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3 ahhoz, hogy a legt\u00f6bbet kihozhassuk bel\u0151le."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Kezd\u0151k vagyunk a webhely sablonj\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ban?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3dos\u00edthatjuk a blokkokat, hogy egybef\u00fcgg\u0151 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edtson webhelyen \u2013 adjunk hozz\u00e1 egyedi sz\u00edneket egy m\u00e1rk\u00e1s gombblokkhoz, vagy \u00e1ll\u00edtsuk be a c\u00edmsort a k\u00edv\u00e1nt m\u00e9retre."],"Personalize blocks":["Blokkok testreszab\u00e1sa"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Tetsz\u00e9s szerint testreszabhatjuk webhely\u00fcnket k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednekkel, tipogr\u00e1fi\u00e1val \u00e9s elrendez\u00e9ssel, vagy ha \u00fagy tetszik, csak b\u00edzzuk a kiv\u00e1lasztott sablonra ezek kezel\u00e9s\u00e9t!"],"Set the design":["Design be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Alak\u00edtsuk ki webhely\u00fcnket, vagy adjunk neki teljesen \u00faj k\u00fcls\u0151t! Legy\u00fcnk kreat\u00edvak \u2013 egy \u00faj sz\u00ednpaletta a gombokhoz, vagy egy \u00faj bet\u0171t\u00edpus kiv\u00e1laszt\u00e1sa? N\u00e9zz\u00fck meg, mi mindent csin\u00e1lhatunk ezen a r\u00e9szen!"],"Welcome to Styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6lnek a St\u00edlusok"],"Welcome to styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6nek a st\u00edlusok"],"styles":["st\u00edlusok"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kattintsunk <StylesIconImage \/> elemre a blokkok tervez\u00e9s\u00e9nek megkezd\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki a tipogr\u00e1fi\u00e1t, az elrendez\u00e9st \u00e9s a sz\u00edneket."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Tervezz\u00fcnk meg mindent a webhelyen \u2013 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig \u2013 blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Edit your site":["Webhely szerkeszt\u00e9se"],"Get Started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome to the site editor":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Webhelyszerkeszt\u0151"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mutassuk vagy rejts\u00fck el a blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1ljuk a balra, jobbra nyilakat a rajzv\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Edit Page Template":["Sablonminta szerkeszt\u00e9se"],"Make template part":["Sablonr\u00e9sz k\u00e9sz\u00edt\u00e9se"],"Template part created.":["Sablonr\u00e9sz l\u00e9trehozva."],"Create a template part":["Hozzunk l\u00e9tre sablonr\u00e9szt"],"Detach blocks from template part":["Blokkok lev\u00e1laszt\u00e1sa a sablonr\u00e9szr\u0151l"],"Toggle navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3 v\u00e1lt\u00e1s"],"Close settings sidebar":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1v bez\u00e1r\u00e1sa"],"Reset to defaults":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettre"],"More Global Styles Actions":["Egy\u00e9b glob\u00e1lis st\u00edlus m\u0171veletek"],"Beta":["B\u00e9ta"],"Close global styles sidebar":["Glob\u00e1lis st\u00edlusok oldals\u00e1v bez\u00e1r\u00e1sa"],"Set the default color used for links across the site.":["\u00c1ll\u00edtsuk be a webhelyen tal\u00e1lhat\u00f3 hivatkoz\u00e1sokhoz haszn\u00e1lt alap\u00e9rtelmezett sz\u00ednt."],"Set the default color used for text across the site.":["\u00c1ll\u00edtsuk be a sz\u00f6veg alap\u00e9rtelmezett sz\u00edn\u00e9t a webhelyen."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["\u00c1ll\u00edtsunk be egy h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednt ,vagy sz\u00edn\u00e1tmenetet, az eg\u00e9sz webhelyhez."],"Select palette type":["Paletta t\u00edpus\u00e1nak kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["A palett\u00e1k a blokkok alap\u00e9rtelmezett sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok biztos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1lnak, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le tervez\u00e9si eszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z ny\u00fajtanak t\u00e1mogat\u00e1st. Itt szerkeszthet\u0151ek a sz\u00ednek a c\u00edmk\u00e9j\u00fckkel egy\u00fctt."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Az egyedi sz\u00edn\u00e1tmenetek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 \u00e1tmeneteket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Az egyedi sz\u00ednek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 sz\u00edneket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["A palett\u00e1k kezel\u00e9se, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 glob\u00e1lis elemek alap\u00e9rtelmezett sz\u00edneinek kezel\u00e9se a webhelyen."],"Add custom colors":["Egyedi sz\u00ednek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"%d color":["%d sz\u00edn","%d sz\u00edn"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["A hivatkoz\u00e1sokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts used on the site.":["A webhelyen haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se."],"Elements":["Elemek"],"Manage the typography settings for different elements.":["A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 elemek tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak kezel\u00e9se."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhely sz\u00e1m\u00e1ra."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"Browse all %s":["\u00d6sszes %s b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se"],"Areas":["Ter\u00fcletek"],"Clear customizations":["Testreszab\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se"],"Restore template to default state":["Sablonr\u00e9sz alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa "],"Show %s details":["%s r\u00e9szletek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Editing %s: ":["%s szerkeszt\u00e9se:"],"Template not found":["Sablonminta nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Loading\u2026":["Bet\u00f6lt\u00e9s..."],"Template revert failed. Please reload.":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sikertelen. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"Template reverted.":["Sablonminta vissza\u00e1ll\u00edtva."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"This template is not revertable.":["Ez a sablonminta nem vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3."],"An error occurred while deleting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"general":["\u00e1ltal\u00e1nos"],"sidebars":["oldals\u00e1vok"],"footers":["\u00e9l\u0151l\u00e1bak"],"An error occurred while creating the site export.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a webhely export l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Testreszabhatju a blokkk\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s a szerkeszt\u0151v\u00e1szon blokkjaival val\u00f3 interakci\u00f3t."],"Block interactions":["Blokk interakci\u00f3k"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["A blokkszerkeszt\u0151 fel\u00fclettel \u00e9s a szerkeszt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok testreszab\u00e1sa."],"Area":["Ter\u00fclet"],"Open list view":["Listan\u00e9zet megnyit\u00e1sa"],"Block spacing":["Blokk t\u00e1vols\u00e1g"],"Radius":["R\u00e1diusz"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Sablon"],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Template (selected)":["Mintasablon (kiv\u00e1lasztva)"],"Close List View Sidebar":["Oldals\u00e1v lista n\u00e9zet bez\u00e1r\u00e1sa"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"Margin":["Marg\u00f3"],"Templates":["Mintasablonok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Show more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se"],"Drawer":["Rajzol\u00f3"],"Site":["Webhely"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Padding":["Helykit\u00f6lt\u00e9s"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"templates":["sablonok"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Details":["R\u00e9szletek"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Szerkeszt\u0151 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai oldals\u00e1vn\u00e1l \u00e9rhet\u0151ek el"],"Block settings closed":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1rva"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Reflektorf\u00e9ny m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Attempt Recovery":["K\u00eds\u00e9relj\u00fck meg a helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1st"],"More options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Blocks":["Blokkok"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Color":["Sz\u00edn"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Back":["Vissza"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Style":["St\u00edlus"],"Block":["Blokk"],"headers":["fejl\u00e9cek"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"Template":["Sablonminta"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"Navigation Menus":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"Border":["Keret"],"Palette":["Sz\u00ednpaletta"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Theme":["Sablon"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Name":["N\u00e9v"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}