{"translation-revision-date":"2022-05-21 02:29:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Your title doesn't contain a %1$s word.":["A c\u00edm nem tartalmaz %1$s szavakat."],"Your title doesn't contain a %1$s. Add at least one.":["A c\u00edm nem tartalmazza a k\u00f6vetkez\u0151t: %1$s. Adj hozz\u00e1 legal\u00e1bb egyet."],"We found %1$d outbound links in your content and all of them are nofollow.":["%1$s k\u00fcls\u0151 hivatkoz\u00e1s tal\u00e1lhat\u00f3 a tartalomban, \u00e9s mindegyik nofollow-ra van \u00e1ll\u00edtva."],"Content should be %1$s long.":["A tartalmat \u00e9rdemes %1$s hossz\u00fas\u00e1g\u00fav\u00e1 tenni."],"You have %1$s this Focus Keyword.":["Ezt a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t %1$s."],"Table of Contents help break down content into smaller, digestible chunks. It makes reading easier which in turn results in better rankings.":["A Tartalomjegyz\u00e9k seg\u00edti a tartalom kisebb, em\u00e9szthet\u0151bb darabokra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 felbont\u00e1s\u00e1t. Megk\u00f6nny\u00edti az olvas\u00e1st, ami jobb helyez\u00e9st eredm\u00e9nyezhet."],"You are using short paragraphs.":["A bekezd\u00e9sek megfelel\u0151en r\u00f6videk."],"Keyword Density is 0. Aim for around 1% Keyword Density.":["A kulcssz\u00f3-s\u0171r\u0171s\u00e9g 0. \u00c9rdemes az 1% k\u00f6r\u00fcli kulcssz\u00f3-s\u0171r\u0171s\u00e9get el\u00e9rni."],"Your title contains %1$d power word(s). Booyah!":["A c\u00edm tartalmaz %1$d akci\u00f3 sz\u00f3t. Hurr\u00e1!"],"URL is %1$d characters long. Consider shortening it.":["Az URL %1$d karakter hossz\u00fas\u00e1g\u00fa. Fontold meg, lehet-e r\u00f6vid\u00edteni."],"URL is %1$d characters long. Kudos!":["Az URL %1$d karakter hossz\u00fas\u00e1g\u00fa. Brav\u00f3!"],"Content is %1$d words long. Consider using at least 600 words.":["A tartalom %1$d sz\u00f3 hossz\u00fas\u00e1g\u00fa. \u00c9rdemes legal\u00e1bb 600 sz\u00f3 hossz\u00fas\u00e1g\u00fara \u00edrni."],"Content is %1$d words long. Good job!":["A tartalom %1$d sz\u00f3 hossz\u00fas\u00e1g\u00fa. Sz\u00e9p munka!"],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of your content.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 a tartalom elej\u00e9n\u00e9l."],"Focus Keyword appears in the first 10% of the content.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 a tartalom els\u0151 10%-\u00e1ban."],"Include the focus keyword in the slug (permalink) of this post.":["Add hozz\u00e1 a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t a bejegyz\u00e9s k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Use Focus Keyword in the URL.":["Haszn\u00e1ld a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t az URL-ben."],"Focus Keyword not found in the URL.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 az URL-ben."],"Focus Keyword used in the URL.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 az URL-ben."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO description too.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 jelenjen meg az SEO le\u00edr\u00e1sban is."],"Add Focus Keyword to your SEO Meta Description.":["Add hozz\u00e1 a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t az SEO Meta Le\u00edr\u00e1shoz."],"Focus Keyword not found in your SEO Meta Description.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 az SEO Meta Le\u00edr\u00e1sban."],"Focus Keyword used inside SEO Meta Description.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 az SEO Meta Le\u00edr\u00e1sban."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO post title too.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 jelenjen meg az SEO c\u00edmsorban is."],"Add Focus Keyword to the SEO title.":["Add hozz\u00e1 a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t az SEO C\u00edmsorhoz."],"Focus Keyword does not appear in the SEO title.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 az SEO C\u00edmsorban."],"Hurray! You're using Focus Keyword in the SEO Title.":["Hurr\u00e1! A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 az SEO C\u00edmsorban."],"Focus Keyword doesn't appear in the content.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 a tartalomban."],"Focus Keyword found in the content.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 a tartalomban."],"The first 10% of the content should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3nak \u00e9rdemes a tartalom elej\u00e9n megjelennie, lehet\u0151leg az els\u0151 10%-ban."],"Use Focus Keyword at the beginning of your content.":["Haszn\u00e1ld a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t a tartalom elej\u00e9n."],"Great! You are linking to external resources.":["Szuper! K\u00fcls\u0151 oldal(ak)ra is linkel\u00fcnk a tartalomban."],"It is recommended to add the focus keyword in the alt attribute of one or more images.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t aj\u00e1nlott berakni egy vagy t\u00f6bb k\u00e9p alt attrib\u00fatum\u00e1ba is."],"Add an image with your Focus Keyword as alt text.":["Illessz be egy olyan k\u00e9pet, amin\u00e9l a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 az alt attrib\u00fatum."],"Focus Keyword not found in image alt attribute(s).":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 egy k\u00e9p alt attrib\u00fatum\u00e1ban sem."],"Focus Keyword found in image alt attribute(s).":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 egy vagy t\u00f6bb k\u00e9p alt attrib\u00fatum\u00e1ban."],"already used":["m\u00e1r haszn\u00e1latban"],"You are using a number in your SEO title.":["Az SEO c\u00edmedben sz\u00e1m szerepel."],"Your SEO title doesn't contain a number.":["Az SEO c\u00edmedben nincs sz\u00e1m."],"We are searching in database.":["Adatb\u00e1zisban keres\u00fcnk."],"Content with images and\/or video feels more inviting to users. It also helps supplement your textual content.":["Ha a tartalomban szerepel k\u00e9p\/vagy vide\u00f3 az vonz\u00f3bb a felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra. Emellett seg\u00edt t\u00e1mogatni a sz\u00f6veges tartalmad."],"Add a few images and\/or videos to make your content appealing.":["Adj hozz\u00e1 p\u00e1r k\u00e9pet\/vagy vide\u00f3t, hogy vonz\u00f3v\u00e1 tedd a tartalmad."],"You are not using rich media like images or videos.":["Nem haszn\u00e1lsz olyan \u00e9rt\u00e9kn\u00f6velt tartalmat mint a k\u00e9pek vagy vide\u00f3k."],"Your content contains images and\/or video(s).":["A tartalmadban vannak k\u00e9pek \u00e9s\/vagy vide\u00f3(k)."],"You don't seem to be using a %1$s.":["\u00dagy t\u0171nik nem haszn\u00e1lod a(z) %1$s."],"Add %s to your title to increase CTR.":["Magasabb CTR-t \u00e9rhet el az oldal ha szerepel benne %s."],"Link out to external resources.":["Link k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokhoz."],"URL unavailable. Add a short URL.":["URL nem el\u00e9rhet\u0151. R\u00f6vid URL hozz\u00e1ad\u00e1sa."],"Minimum recommended content length should be 600 words.":["A tartalom aj\u00e1nlott hossz\u00fas\u00e1ga minimum 600 sz\u00f3."],"Set a Focus Keyword for this content.":["F\u00f3kusz kulcssz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a tartalomhoz."],"You haven't used this Focus Keyword before.":["Ez a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 m\u00e9g nem volt haszn\u00e1lva."],"Add internal links in your content.":["Bels\u0151 linkek hozz\u00e1ad\u00e1sa a tartalomhoz."],"Headlines with a strong emotional sentiment (positive or negative) tend to receive more clicks.":["F\u0151c\u00edmek er\u0151s \u00e9rzelmi t\u00f6ltettel (pozit\u00edv vagy negat\u00edv) t\u00f6bb kattint\u00e1st szereznek."],"It is recommended to make the focus keyword appear in the post content too.":["A f\u00f3kusz kulcssz\u00f3t aj\u00e1nlott megjelen\u00edteni a tartalomban is."],"Use Focus Keyword in the content.":["Haszn\u00e1ld a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t a tartalomban."],"At least one paragraph is long. Consider using short paragraphs.":["Legal\u00e1bb egy bekezd\u00e9s hossz\u00fa. Fontold meg r\u00f6vid bekezd\u00e9sek haszn\u00e1lat\u00e1t."],"Permalink should be at most 75 characters long.":["A k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s legfeljebb 75 karakter hossz\u00fas\u00e1g\u00fa legyen."],"Focus Keyword found in the subheading(s).":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 az alc\u00edm(ek)ben."],"Focus Keyword not found in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 meg az alc\u00edm(ek)ben (H2, H3, H4, stb.)."],"Use Focus Keyword in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["Haszn\u00e1ld a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t az alc\u00edmekben, \u00fagy mint a H2, H3, H4, stb."],"It is recommended to add the focus keyword as part of one or more subheadings in the content.":["Aj\u00e1nlott hozz\u00e1adni a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t egy vagy t\u00f6bb alc\u00edmhez a tartalomban."],"No outbound links were found. Link out to external resources.":["Kimen\u0151 link nem tal\u00e1lhat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1lj meg k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokra is hivatkozni."],"Add a number to your title to improve CTR.":["Jav\u00edthatja a CTR-t, ha hozz\u00e1adsz egy sz\u00e1mot a c\u00edmsorhoz."],"Power Words are tried-and-true words that copywriters use to attract more clicks.":["Az \u00fagynevezett \"Power Word\" akci\u00f3szavak t\u00f6bb kattint\u00e1st hozhatnak."],"Titles with positive or negative sentiment work best for higher CTR.":["A pozit\u00edv vagy negat\u00edv \u00e9rzelmi t\u00f6lt\u00f6tts\u00e9g\u0171 c\u00edmsorok magasabb CTR-t \u00e9rnek el."],"Your title has a positive or a negative sentiment.":["A c\u00edmsor pozit\u00edv vagy negat\u00edv \u00e9rzelmi t\u00f6lt\u00f6tts\u00e9g\u0171."],"The SEO page title should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3nak \u00e9rdemes a c\u00edm elej\u00e9n megjelennie."],"Use the Focus Keyword near the beginning of SEO title.":["Haszn\u00e1ld a F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3t a c\u00edmsor elej\u00e9n."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of SEO title.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 a c\u00edmsor elej\u00e9n\u00e9l."],"Focus Keyword used at the beginning of SEO title.":["A F\u00f3kusz Kulcssz\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3 a c\u00edmsor elej\u00e9n\u00e9l."],"Internal links decrease your bounce rate and improve SEO.":["A bels\u0151 linkek cs\u00f6kkenthetik a visszafordul\u00e1si ar\u00e1nyt \u00e9s jav\u00edthatj\u00e1k az SEO \u00e9rt\u00e9ket."],"We couldn't find any internal links in your content.":["Bels\u0151 link nem tal\u00e1lhat\u00f3 a tartalomban."],"You are linking to other resources on your website which is great.":["K\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokra hivatkozol, ami SEO szempontb\u00f3l el\u0151ny\u00f6s lehet."],"There is no ideal keyword density percentage, but it should not be too high. The most important thing is to keep the copy natural.":["Nincs ide\u00e1lis kulcssz\u00f3-s\u0171r\u0171s\u00e9g, de t\u00f6rekedj\u00fcnk arra, hogy ne legyen t\u00fal magas. A legfontosabb dolog, hogy a sz\u00f6veg term\u00e9szetesen hangozzon."],"PageRank Sculpting no longer works. Your posts should have a mix of nofollow and DoFollow links.":["Az \u00fagynevezett PageRank Sculpting technika m\u00e1r nem m\u0171k\u00f6dik. \u00c9rdemes a tartalomba nofollow \u00e9s dofollow linkeket vegyesen beilleszteni."],"Add DoFollow links pointing to external resources.":["Adj hozz\u00e1 k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokra mutat\u00f3 DoFollow linkeket."],"At least one external link with DoFollow found in your content.":["Legal\u00e1bb egy, k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sra hivatkoz\u00f3 DoFollow link megtal\u00e1lhat\u00f3 a tartalomban."],"Headlines with numbers are 36% more likely to generate clicks, according to research by Conductor.":["Egyes kutat\u00e1sok szerint a sz\u00e1mokat is tartalmaz\u00f3 c\u00edmsorok 36%-kal t\u00f6bb kattint\u00e1st hozhatnak."],"It helps visitors read more about a topic and prevents pogosticking.":["Seg\u00edt a felhaszn\u00e1l\u00f3knak tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3khoz jutni, \u00e9s cs\u00f6kkenti a Google keres\u00e9si tal\u00e1lataira t\u00f6rt\u00e9n\u0151 visszafordul\u00e1s es\u00e9ly\u00e9t."],"Short paragraphs are easier to read and more pleasing to the eye. Long paragraphs scare the visitor, and they might result to SERPs looking for better readable content.":["A r\u00f6videbb bekezd\u00e9seket k\u00f6nnyebb olvasni \u00e9s jobb a megjelen\u00e9s\u00fck. A hossz\u00fa bekezd\u00e9sek megijeszthetik a l\u00e1togat\u00f3t \u00e9s \u00e1tterelhetik a keres\u0151kb\u0151l j\u00f6v\u0151 l\u00e1togat\u00f3kat a k\u00f6nnyedebb sz\u00f6veg\u0171 oldalak fel\u00e9."],"Add short and concise paragraphs for better readability and UX.":["A r\u00f6vid \u00e9s l\u00e9nyegret\u00f6r\u0151 bekezd\u00e9sek jav\u00edtj\u00e1k az olvashat\u00f3s\u00e1got \u00e9s a felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9nyt."],"Use Table of Content to break-down your text.":["Bontsd fel a sz\u00f6veget kisebb r\u00e9szekre egy Tartalomjegyz\u00e9kkel."],"You seem to be using a %1$s to break-down your text.":["\u00dagy t\u0171nik m\u00e1r haszn\u00e1lsz egy %1$set a sz\u00f6veg felbont\u00e1s\u00e1ra."]}},"comment":{"reference":"assets\/admin\/js\/analyzer.js"}}